[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (676)

瑞典

提錢有PPS咩?

大家贏多啲

派我

無 正常3個鐘 有D就一個工作天

係呢d世界級賽事，有沒試過主辦國一分都拎唔到?

瑞典super完場

端 招人撥返架船啲水出去
$100/hr 意密

快d半大啦

我黎

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

LMLM

ME LA

1-3 END OK?

咁我聽朝再check la,岩岩唔見有數

feel到瑞典有下一隊RC

又吹插水

咁都黃

呢下都叫插

呢d直接goal kick就得啦，洗q黃咩

主場雞

你等停完賽先賭啦

Jump得 瑞典

你個名 別放棄

1-1

1:1

撥得好😘

差一球2.5大

我最後一注啦

買左4串5

大波 -1

大波日

2.5大-1 無買都要中

半大終於cashed

球證on撚9嫁 失平衡都吹, 禁區唔撚趺得?

瑞典果然高汁

食住個勢Cup埋佢

我真係黎撥水
$100/hr 喜欣要比錢了
2.5大-1

1:2 2.5大!

1:2

1-2

瑞典！

已經開大 又收錢

大波 gel

杯埋

去邊度睇樓好

波蘭不嬲都係比人cup架啦
比人入一球就大驚小怪

瑞典好波! 黑哨呀拿

撥左30分鐘咋 得$50 🤣

秒cup

diu咩 事前出左2.5大又唔買
我all in左第5球白蘭恩就話姐

4：1波強

買左三百幾萬瑞典wor =.=

頂實呀瑞典仔

串左德國 斯洛伐克U21 瑞典U21 頭兩場輸半
上呀瑞典

喊出來

你又知我無all in瑞典😂

diu你老尾 今日4中3
但居然係贏得少少

叫緊糊

CUPCUP

和波88 平手盤不敗

我都係 不過後尾諗諗下串左德國大波 淨係輸斯洛 正衰波被人cup

我有盤 半客 客和 全場和

4場有3場係半場開全大 全大易賭到

你買左3百萬添

講笑姐 買左3千 打牌贏既

大家唔好gel 瑞典住 please

差甘美半客

CUP 收錢錢錢

尾場開埋大?

反底開一場細 咁多大派錢咩

瑞典，甘美奧落力d

訓先

Wiki ho ball

Allin左甘美奧

支持

無錢點撚樣賭呀

屌左波蘭角8.5細
臨完半場黎三球 我屌

主辦國 笑呵呵

點解高士路會落飛

下場仲要對英撚，一分都沒，慘

會有1分啦

頂住角細呀

瑞頂住

又有劇本

高士路0:0

甘美奧生性呀
尾關差你喳

波蘭屌打

禁爆平安鐘

頂撚住

突然8角

又有插水

4連黃

屌12m 劇本

又係咁
我唔賭了

2:2?

On9

on撚9 頂左成場

屌你老母又係咁 點賭呀仆街

輸鳩埋準備

走盤

哈真係22走盤 2.5大 主客都唔洗輸

黑哨到 唔識吹咪撚吹啦屌

雙數頂住

瑞典入一粒啦屌

on撚99

喜欣派未 300萬全場和+客和 半客

9角

冇撚輸埋呀屌

10張黃牌 9個角球 4個入球

巴打 我都話左ok

咩波黎

好撚on9 同提子一撚樣 屌

On9最後嚟12m

屌 咁都冇錢收

垃圾

真係ok
我無買呀 啱先allin左白蘭第5球 2.5大買唔切

3.25 Goal
1.4 Goal
13 Goal

想和波陰我？捉到你啦
琴日俾你水左兩次
贏左千幾萬去邊睇樓好
戒賭幾日先😂麻雀+波+股贏到嚇親我
我每隔一段時間！！！

可以一齊住半島

呢場買主比人反cup慘啲定買客比人追和慘啲

Hahhahahhahahhahhahahah
Cash out sin ^^

呢種劇本用完一次又一次用VR都無用

No winners

主隊苦主

又和波 換左個劇本佢啦

琴日舊生又係咁
屌你老母真係

呢次比你執返個本 下次無咁好彩！？
利申：all in 左客............

屌奶媽今場唔記得買埋和
兩日買四場平手走3中1

唔係反cup我贏左啦

分到勝負個賠率唔係咁
我琴日3場平手走2中1 今日知佢和了

買3走3..........以後都係溝d +1黎買賺串魚蛋都好...........

師父 徒兒來了

買晒和串埋去半島啦

臨尾penalty
Super 打和

吹尻漲

Btw腎仔

好鍾意呢首歌 可惜唔係好hit無咩人識
腎

守撚左成埸 90分鐘先拉鳩人?

傾好晒數知道波蘭無能力入咪送12碼

主場嘛

想睇返球12碼係咩事

假波

跳躍吧！鯉魚王

買埋和波最好

想知

無plug可能
見到你個名跟住唱左出黎
佢呢隻碟幾首都好聽

大國腳2:2力做和波都有前科架啦

Ching識貨

主辦國唔會一分都無
下場仲要對英狗

真係好流 後衛已經擔晒位進球員根本無可能轉身

咪又比人屌打

所以咪今場做野囉

根本U21已經寫晒劇本邊隊出線

補番個讓球和同加一就必勝了

今日啲波係咪好大

全部開到2.5b
有幾場開到3.5b添

700 buy what

德國-1/1.5
英格蘭U21 -0.5/1
瑞典 0 重心
白蘭恩-0.5/1
甘美奧+0/0.5
無人賭0700？

甘美照去？

gogogo

落飛落到咁點買呀甘美奧

客強陣

買了甘美 gchi u

半和

落大飛

對大胃有信心 唔怕la

班德國佬真係仆街黎架喎

贏返個早餐錢

德國輸半 瑞典走盤 2x1斷英撚

高士路禁屌

半客

高士路都唔見高sir

高士路0-1

今晚撚住買塞爾維亞u21半大

高士路快追和

大胃goal

甘美奧世界第一

甘美奧gogogo

甘美奧好波

咁早入就似全格了

高士路

D飛上上落落到咁, 希望唔好上半追和+半2全2至好
輸到就黎想嘔喇

求高Sir唔好燈

高士路快日

半客先

但me半和

88

點解4打2都可以miss

嚇撚死咩 咁樣中柱

who?

0-2

唔洗頂

they are rubbish

仲諗住叫甘美頂實

半客 4倍

連左前兩場 26倍 起機了

大波日-1

同路

lm

Seesee 職乞出現了 lm

個4倍幾時

我開波前買

大約1-2點仲有

1.甘美奧 [0 / +0.5]
2.馬其頓U21[+1]
3.西班牙U21[-0.5/-1]

甘美頂住

甘開左波啦

一早出撚左啦on9?

半客 cashed

搞掂 唔洗入錢住

識追和既屌

客盤 客win

on9在太少上黎睇po
sorry
無留意到你

下盤超低水

咁惡

中先有用
唔中幾高水都無用啦
仲有半場

2倍唔低啦

冇起身買甘美奧

2-2

高士路cup埋佢

執返身彩

甘美生生性性

2:2

2:2
未完場就咁講
你確定無買就好事

成班人未完場就覺得走寶同低水
同你地同船真係慘
我

點解成日一喺到講完就比人入

巴假

半客4倍幾無買一定係壞事

開左就真係可以屌下
未開出都咁講

屌 買左盤呀

反cup未

甘美奧俾多球食全格

買左盤 再補左主客 客主 姐係點都收錢

2邊都努力踢 輸左赢左都無辦法
始終實力又唔係相差到意粉對聖瑪利諾咁

甘美奧食撚左屎呀
我要全格呀

屇你考尾2.2

下盤羊半格 客客 扣返主客客主咪蝕

用41分鐘入兩粒，比人一陣打追和

有冇精算師巴打，計吓 收翻幾多 買50

我甘美盤係串左 如果開客主 30倍 都會贏

全呀屌你

2-3 甘美

唔係大注先黎出事.....

利申：巴甲下盤

屌無啦啦又入左

操 很久不見

俾多球等班手足個心定啲

我屌你 三場亂踢 又唔輸哂

挪超真係角細清泉
好在屌屌下瞓著左由8.5s追到6.5s
5.5s又要練心藏

2-3

3-3

痴撚線

乜鳩

乜撚野3-3

買大派錢咁派

希望無人gel頭
客頂實

大波咁撚易開 早知買大波好過 成2.2幾倍

高路士17射

巴打你有冇串客和？

2.29

早知買3-3波蛋

早知買半12波膽啦

客其他

買到567就正
是但再入一球 就開到主/客其他

早知

甘美奧想上榜首嘅話同我認真d踢

之前7場7球，依家一場失3球

2:3仲諗住開心一陣
又要練心臟

甘美入多粒

365唔入波我封你老母呀

高Sir唔好上水

將男B

改左打nba 咩？

甘美入多兩球pls

打緊網球
局數比數

7人場都無入得咁密啦屌你

頂實半格都好

如果高蛇上水隊波有加成

唔好呀

屌你想點呀
一係2:2完 一係2:3完
心臟頂唔順呀

爆撚左啦

3:3啦喎

我知呀
咪話一係2:2和左佢算，咪2:3比個假希望我

甘美一係入多粒一係super

Super 我都收貨

心臟仔頂唔順

應該仲有粒

咁都頂唔入

好多大波

垃撚圾甘美，如果平既，我唔撚要呀，輸鳩埋啦，2:0比人追返3粒，咁撚廢

快完啦屌

我要呀

咪呀 我要呀

我都要
你唔要既派埋出黎啦

我寧願快快手super算

G持

心肝仔受不了

Super啦 頂唔住

完未

甘美入多粒一世追隨

高sir呢

一係客隊入
一係快d完場

高Sir唔好出黎

冇錯喇

主呃12m未

高士路絕殺反cup

大胃蛇嚇死人

why
頂揀住呀

super啦

高sir

90：00進入補時

+4

高士路已死

補四分鐘

完啦 補乜柒

到甘美屌打

甘美

3:3

快完啦

完啦屌

30秒

10

完啦好麻

完左了

個包食剩最後一淡

未完場都唔敢食

Super

3-3完

讓客cashed

球證應該買左甘 一夠鐘即吹

完

買左甘美奧最後一秒先敢gel

下盤1.495
好過無

SUPER

cashed la

見到你個名好肚餓

夠鐘唔即吹係要幾時吹

頂左成朝終於贏到78蚊

原來大波咁容易

高士路幾球食糊波都入唔到

2個鍾人工

我大佬話原來高士路93中柱

日日出糧真係好難

贏85。

平時啲仆街球證加到入波

屌你老母高士路
唔cup追黎把撚咩
11點賭到而家贏得2500

我

搵高蛇算帳啦

我屌呀，一場中3次柱，抵輸

Lm

半和同客盤都有 甘美不錯了

派我？

求派

全世界買下盤都開到
莊家呢期贏夠?

為咗開3-3 80倍波膽俾我（好似係）

me

你估個莊場場波都有得贏咩

你個世界得lihkg ?

冇波賭 點算好

今晚 西班牙

Allin 700 calls

我了

19/6
德國-1/1.5❌
英格蘭U21 -0.5/1✅
瑞典 0 重心🏃
白蘭恩-0.5/1✅
甘美奧+0/0.5✅
差德國同瑞

今晚再黎

d人去哂數錢

德國贏得一球

西班牙點睇

肯定大炒🍇

5x6差呢場
瑞又比人絕殺

全中

紫具起機

勁

剩係買佐英格蘭U21[-0.5/-1]

反CUP已滿意

結論:馬會真正大嬴家

有幾時唔係

西班牙轉半一點睇

紫貝蛇請你一定要派我

留名有無份，琴晚奶哂野

跟左咪收錢囉
出哂賽前料

跟料好過啦
人地出哂賽前料

西班牙我覺得半主/半大/全大就可以
驚佢赢波輸盤

點贏波輸盤？

甘美奧ON9仔 咁都得半格做乜撚野

都好呀 好過輸

西班牙轉左盤？

唔使入錢當贏

輸半

好似琴日英撚咁赢一球
上下2個盤都開唔到...

西班牙讓半一喎，贏1球都係開上盤呀

好似開左返

笑左

佢兩個傻西

幾點出

你唔係賭狗會
報驚

又開始痴痴地...今晚返去早D訓

當我冇講過

Jurgen Klopp
已說讚的粉絲專頁 · 1 分鐘前 ·

貼錯

sorry囉

玩左四場 大注玩輸九百 係咪應該開心

大戶

贏到痴左線

好複雜 睇唔明

德9.5b 5k
英撚2.5b 5k
白蘭 4.5b 5k
白蘭 6.5c b 4k

德 8.5s
英撚2.5s
白蘭 8.5s 6.5s
你老母甘甘甘美奧 0.5

今晚2場再買大波bouncer]

我都睇唔明，當我無講過

唔係
係由星期六開始不斷赢輸最後都返去原本果300蚊 唔知想點

冇輸當嬴

你起碼贏啵 不過埋單唔使輸咁痛

英撚做左on9仔 冇睇鳩買 諗住又係super

「優越」錢積分0 29,669/pt

截至14/06/2017 最新累積積分

今季波631完
最後召集

條氣唔順

我上個星期入1000
宜家就500>300>500>300

不斷捕住D即場NG補返輸左既錢
係咪做NG獵人仲好呢

當手續費

領先你3千分 輸到仆街

Rich

今季去左學賭馬
輸到仆街

馬呢樣野 得閒買下都害到我仆街

雙牙點揀好

直頭要開心哂

我即場角次次輸

要問平安

即角要膽大心細荷包厚

即係唔使玩

對攻 半大/全大

有冇人要馬奇頓 好多大國腳
書唔俾人知係因為西班牙太勁
所以all in西牙

大注細注一樣可以好好玩

仲未落到注

白蘭思好波

睇番 5場全大 好波

唔覺唔覺半個月就輸左8k，pps過數太方便害人不淺 真係要忍手等英超

英超咪又係12個畜生

22

臨訓果兩注50上番300，又有得玩

pps過數受害者

呢半個月比90分鐘反cup害唔少 英超、西甲都無咁過份

梳

諗住講一隊加球證

24了

旁證埋了 25了

同路.... 一樣8K 好痛.....

到底係西班牙勁定馬其頓廢

馬其頓 +1盤
西班牙 -0.5/-1
班菲特 0/+0.5
泰拿尼斯 +1(讓客)
4X5

應該係西班牙勁

尾三場同路

我要仿效球王既精神做一個高水獵人

gchi

半客 2.3
半大 2.8
要買趁早

咁買半場02 12博仲好

佢轉左收息狂人

今晚唔識賭了 有冇燈

熊仔有人搵你

頭場細 利申燈

你地要咩

今晚賭西人半客 半大 全大

我呢排都燈，有冇人想跟我

西班牙真係sure win 提子上場負6到

讓和

支持 等你派

LM

中既話派2個

又要開始quote圖了

喺度lm

我 我我我我我我我我我我

Sor

已找 然多d

留

親愛的手足 請喺Quote圖回覆時 delete幾粒張圖既字串 咁就唔會出到圖 拜託

截了

留名

多謝美麗傳承巴打
繼續打爆狗會

又中

有冇list

氣勢強勁
湯川代子
唯毒我心不變
咖哩咖哩
S.ramos4
醒下啦懵撚
辣味定原味
美麗傳承
-普羅米修斯-
狗強
朴初瓏世界級

洛辛堡真係柒到爆
正氣白蘭恩重奪榜首

ME

lmlmlmlm祝贏

我都有留

仲有me 呀

啱啱好最後

係喎 加番

呢度有無大蛇可以跟

LIHKG越黎越多廣告

新手學買波

呢到無人識你

Adblock啦

lm先

過兒，斷腸堐

原來截左

過2出左3.0未

請你一定要抽中我

唔貼圖了 世界變

遲咗冇得抽

抽我抽我

斷腸人在天涯 留名

原來德國失果兩球咁on9
個龍垃圾黎

係

岩岩先睇返精華
激撚死

個龍垃圾，後防都垃圾

澳 唔係咁樣入多粒，士氣高左既話，德國可以再入咖

個龍連澳洲佬d波都接唔實
下幾場點打牙朗 小豆 山神

可以keep住買半大全大

leno=廢, 但係出達史迪根又會勁返

仲未有大蛇出水

大蛇回氣，夜啲柯大尿

今晚屙夜尿

有人派錢未

西班牙u21派錢

西班牙要大波定上盤好

同問

悶到傻左

差4個就2k
今日都係休息算

下季仲有冇貝利買

有冇手足有玩足小

Lmlm

今晚西半大，西-1，客其他，半場5:0
各三百萬

啱啱先返到香港

有無人知道咩係225條例

屌 瘋狂死圖
馬會分析 聖羅倫素果場

gun

聖羅倫素防中梅西斯上仗對高隆被逐，今輪須坐波監。加比爾羅渣士同場領滿5面黃牌，但預料會方動用225條例，以保羅戴亞斯被智利國家隊徵召出戰洲際國家盃為由，暫緩加比爾羅渣士的停賽令。白蘭迪停賽刑滿，今場可望復出。

當提子係咩

又食組媽

水果

ok

一齊睇樓😎

雖然唔出水 不過比返少少資料大家
西班牙U21有0.25個主場之利😋

點解？

要睇天比高了

半場波膽有600倍

因為上場都係踢呢個場
唔洗坐車去第個城市

gun了 david教路

半場5:0 1000倍 下半場西反cup 7球

上場葡青踢成點?

我都仲未知係西班牙超哂班定馬其垃圾
賽後就知

西班牙u21 成班係大球會正選。踢開世界盃 歐聯決賽

西起應該 馬其頓之前往績好好 仲有最多大國腳踢

希望班菲特半全埸都贏啦

氣子 正花 寄了腸 遲左Sorry

我嗰條？

你都唔肯俾地址

西班牙一定要開2.5B

買左半大 全大熊仔先燈

yea 會點樣收到 佢會塞入我個信箱 ?

-6足球 中後場好鍾意show腳法比人打反擊

你老母9527 屋企又有鋪位 又有大波細妹孖鋪 仆你個街

想要西

西班牙大船

半大cashed

西贏

9527 想派你 俾戶口number我

26814257

波餅lm

馬其頓和過法國

葡狗和都有錢收

波餅半大全大cashed

狗唔易柒是舖王

952柒

btw細個何來有波餅

唔講咁多，位手足入左錢未

Agger

唔得閒成日上黎9UP
開返個TG SHARE水

鐘仔 巧耐矛見

球玉

跟了，btw之前個神鋒基佬特係咪你開

跟了

有人派我嗎😞

早買過你好多囉

YES 個排輸得多摺左了

波po冇人

可能佢輸到賣鋪同細妹呢....

allin西班牙

直屌客勝？

客勝 -1 盤 半客 乜撚都有

屠巴

重注左西班牙。。。

真個諗唔到原因買提子

有人派我嗎

西班牙班球星 太搶口 重要第一名先出線

轉左半一

想問下條數點計 尾場收半格 瑞典走盤

1.56 x 1 x (1+1.93)/2 x 200

聖羅倫素 對 班菲特 點解個盤口咁深

唔該曬

數已找

真快

今晚西班牙大船屠馬會了

屌你

屌你啦

究竟馬u21算唔算廢波

琴日話派番個位已經唔知去左邊
大户就大蛇咩當自己

係西太勁

買和...

屌你屎忽 手信啊

有無人覺得西班牙羊唔到？

屌。唔記得琴晚自己買埋挪超角大

me, 不過我戒賭至下個月

沙奧尼古斯,阿辛斯奧

塞爾維亞外圍轉埋3球
2.5b 無伏掛

炒完人5球西班牙U21[-0.5/-1]仲有高水
全我覺得大機會和,下盤可以半博全

要同提子爭首名

傻

買大算

中左3個半字六合彩 有少少運仔

有冇人性

屌啦，我今日轉左個運財號碼有好多都係5既倍數

但我冇要到而再抽過，依家仆街啦

溫馨提示。
葡萄牙u21 好撚勁

下次轉到咩就算，點都唔好換

半大 全大

鬥攻所以全大ok?

半大全大

全大

昨日大波日
今日應該細到仆街
5串1全細
5串1全00
有沒得諗

思路正確
值得一搏

不了

支持下盤

塞-1
聖羅
泰拿利c

馬其頓U21[+1]
上次ＳＨＯＯＴ撚佐２４次

大大大

係咪有啲網或者Apps可以睇到上下盤既成交量

有衝動直屌客勝

買左$50支持

你今日旺,GUN

今日全支持下盤

原來屌老虎仲踢緊u21

西班牙100%

西班牙話當決賽去打

感覺除左馬其頓外，全開上盤

Gun

初初睇我真係以為仲5個半字咖......

屌拿聲

球探個射門數據 馬其頓U21仲多過西班牙

雪炫睇唔睇好全大？

似塞爾維亞贏一球

似和波

2.5大!!!!!!!!!!!!

客+1 再買2:1 3:2 主其他

支持馬其

反正都係 博下 馬其 x 盤神對家

岩岩好3球 2:1完

都覺得似全大

得 1.62

客盤

唔買塞U21都唔好買馬其

西班牙半客

諗唔到買咩

整個半大算

雪炫係講緊西班牙呀可？

1.甘美奧 [0 / +0.5] 中半
2.馬其頓U21[+1]
3.西班牙U21[-0.5/-1]

星期二 1 U21歐洲國家盃 塞爾維亞U21 對 馬其頓U21 此球賽將於 波蘭比得哥薩 舉行。 21/06 00:00
[2.5]
1.62
2.15
星期二 2 U21歐洲國家盃 葡萄牙U21 對 西班牙U21 此球賽將於 波蘭格地尼亞 舉行。 21/06 02:45
[2.5]
1.77
1.93

2.5b 上船

塞唔廢
係提子高班D
但對住馬其
應該可以炒
半大

馬其 大炒格

和波

半大號

半主吧

兩場都全大
不過心水緊係盤係重心

唔知雪炫係講緊邊場似全大

收到了

半細1.55馬會派錢？

原來唔係西班牙勁 係馬其頓垃圾

馬其頓打假波咁嘅款

馬其頓禁住屌

行行下跌倒

界外球都唔知做乜

頂住半小

究竟呢隊馬其頓點贏法國出線

半場前都唔好響呀保你大

打和都算贏
有個+1頂下

個矮仔又自己跌

頂住

無端端產人

係咪fucking disgrace球證

夠鐘入波

似半細

Mola mola

弱智輝呢

全場大

Mola Mola
買左一萬
就奇

唔係大唔到呀?

葡萄牙盤ok?

馬其頓係廢
不過塞爾維亞都唔係叻

2隊平均入球率咁低
你唔係以為會開到半大呀?
平時佢地俾強隊炒就話姐......

唔好gel住

有無YOUTUBE 直播LINK

完了吧 如無意外

0C 0goal 不如唔好踢？

search uefa.tv

屌一撚定係1:0完場
到時乜鳩都輸哂

好似係咪無射過

20分鐘0起腳

0-0完場唔該

喂你2隊冷靜D

兩隊鬥廢

唔洗勁，hold住0-0就ok

塊肥牛熟啦屌

咁樣踢落去

直紅啦屌

賓菲加個zivkovic 入波未

易賭到 又輸半大

1:0

1-0

不要放棄希望

梁議員係到又見到你

西班牙得馬會開半一？

屌 馬其係咪咁撚廢

屌

上盤

100%射⼁乛⼀⼀⼁乛⼀⼀命中率

終於有一球

屌你youtube都慢

因為兜得走盤唔買上盤 係咪好on9

比d力啦

證明肯射就入

覺

1

打下邊爐咪好囉 出唔出線好閒姐

開埋半大啦屌

葡萄牙成20場未輸過波點讓半一

入返球先啦馬其

one more two more 屎忽大過菠蘿

下半先呀 咪呀你呀

好忙兩邊走

馬仔給d火我

想問琴日講到口口聲聲話派錢個位巴打點解未入錢？？？

而家重走盤炸

馬其頓一攻就比人三圍一

其他莊都開半球？

馬其有無禁垃圾

買阿歷山大帝中伏

易賭到 半大都係輸

唔好再入啦 半場1:0大家開心呀

追和啦 撚屌馬其

今晚買少少支持西班牙 再買少少支持葡萄牙

下半

比多粒啦屌你咩 成場一個起腳？

歐洲 馬其 歐洲 馬其
好撚chill 好撚chilled
歐洲 馬其 歐洲 馬其

咪係
客快入

可否半大?

23:59 30 塞爾維亞U21(中) 1-0 馬其頓U21
雖然輸緊一粒
但仲走盤中
呢個時候你當佢平手盤咁睇

觀感就FIT晒
無壓力

追唔追下一球塞爾好

等睇gel

手足喺外國？

報驚了

999

真係一腳到尾？ 買無入球先

我數3下 快半大

客追和 開個半大 大家開心

入多球

馬其頓U21
差D又輸多一粒

半主頂實

塞單刀省keeper

咁都唔入

射到咁

走盤味濃
2邊收錢

守又戇鳩射果個又係戇鳩

頂住個半細呀

仲有10分鐘..

半細1.55 頭已gel

上半就咁一球算啦

馬會送錢 半細精選

邊隊？

屌屌屌

馬其頓U21
D人真係好撚廢
點解上場可以射到24次

又話無買

( Show Blocked User - 土木工程=乞食！ )

唔通佢地等下半場先出手

話左實半大唔到

唔係諗住靠馬其頓呀?

11:56轉得切錢

跳樓拜

紫蛇有道理

屌你咩 比多粒啦

召喚弱智輝2:0

Show Blocked User - 土木工程=乞食！

半大

求力頂2.5s

客差d

真心覺得頂到

又輸錢

俾多兩球未

半主禁爆平安鐘

贏錢flag

戒賭 半大號

兩注 一注半小一注全小

原來買細波真係會頂到急屎

球玉半大2:0未

奇蹟 半大

馬其頓大廢西

半小上岸 仲有注全小

HT 1-0 咗喇

如果今場開到細 提子9成開大

演緊戲

半主cashed

易賭到 半大又輸

有咩關係

不賭是贏

我信

波po少人到

客真係廢喎
唔係西大超班

差d入啦嗰球

下半場客隊同我認真少少

和呀

頂住呀

下半開埋個上盤啦

夠疆就開個主和比我

封盤一定要入波？

有盤唔買買大細...屌
馬其頓入唔到波
塞爾維亞入3球都係得1.62水

反cup呀馬其頓

省龍
冇運了

有機其實

勁可惜 單刀射守門員

馬其頓U21之帝王龍甲藍天射球

唔睇就贏
下半睇嘅話會唔會馬其入返

射出界外

頂住呀 唔好入球

馬其頓追和味濃

和啦

傳波傳得好d同控好d，有機

7號仔d罰球好勁

留番下場先勁啦

悶到訓著
水平低到😂😂😂

馬其真係好廢

有無人知韓仔台係咪死佐

塞爾維亞 自入ok 嗎？

塞係咁送波畀個龍

古積請含撚

頂住唔好入呀

好波
一睇就失波

馬12m

馬其頓U21
12M

12m

馬其頓U21
之帝王龍甲憤怒MISS

抵啦

12M

Goal

On9塞爾維亞咁樣一定吹

全大-1

正式宣布上盤玩完

屌 1:1 入球細無了 60幾分鐘主實入多球

下盤

頂住1:1

goal

大佬呢D先係射12M

D ON9職業聯賽班撚屌

成日玩細步 輕射
然後唔撚入
大大腳抽埋去啦

求其一隊入一粒

比多粒 落街食野先識入

見到佢個拗底樣以為衰硬。。

又落街食野

塞爾走盤當贏

個2號仔幾勁 出左黎前場D波爽左好多

2:1走盤味濃

呢樣真心ON9

無霸氣

大大腳抽埋去
嚇都嚇撚死佢

咁先贏到錢

帶我食豬扒包

幾時請埋我

派我

17歲

中得個半主

派埋

頂住唔好再入啦兩隊大哥

贏到即刻食左佢了

馬其頓U21之雷獸射球

7號仔係罰球專家

岩啦 我就係想食野

中左生吞原隻榴槤

1001

豬扒包呀

唔好入了

邊個要搶

助攻